[林鄭想點？]支那有句名言, 少壯不努力, 一生留內地

但佢就叫香港人返上去

你係醒目就唔會中招
政府搞大灣區都係呃蠢人
咁事實香港好多蠢人係會中招
之前都好多單啦